笑波子教00後咩係東涌淪陷

嗱事先聲明先我就無subscribe 佢嘅 純粹係地區fb群見到

唔想click入去嘅話，內容大概都係講東涌點樣受中國摧殘，小店消失，笑下提議半價海洋公園飛嘅孽瘤

記得幾個月前有巴打叫佢洗底 講多啲呢啲嘅話，至少班小學生無咁易俾大陸洗腦

但好多小學生已經講普通話
前幾日係地鐵見到個小學細路女
睇抖音D大陸仔睇到笑晒口

波子哥哥太遲了

其實我寧願依家啲細路仔繼續睇笑波子大J
都好過比中國啲狗屎垃圾洗腦

真香港no.1 youtuber
關心香港，為香港人發聲
D片搞笑又有創意
唔明點解仲會有人反佢

係咪搞笑有創意就唔知啦 不過作為小學中學生嘅名人，而佢又肯講下啲嚴肅嘅香港政治，係幾值得讚

算係咁啦有加分
香港youtube界寧願多一個笑波子都唔要多一個西多屎

平時啲打機片唔好睇就真嘅 不過如果佢拍多啲呢啲講香港現況嘅片我會支持吓

呢鍋我就支持笑波子啦
唔似得某條友成撚日帶十尻幾廿個頭盔

達哥呢條撚樣幫淘寶賣廣告就識

閪多屎 同個死肥閪屎來母都係奶共狗

一單還一單
平時屌佢還屌佢
呢條片加返少少分

好事
佢最受小學生歡迎
反洗腦靠佢好過連登CC台開一萬個post

個肥閪仲黑人僧過大J
樣同格都衰 成撚日賣廣告話無收錢

一條片即刻洗底

第一次睇佢d片 佢d懶音好撚難頂
好欣賞佢整條咁既片 不過小學雞睇唔睇得明

今次係值得讚嘅，希望日後拍啲濕鳩野之餘可以拍多啲呢啲，等班小學雞唔好咁快被洗腦

利申:以前唔中意佢，而家都係，但keep住拍呢啲嘅真心會對佢改觀

以前都唔care香港youtuber
但如果呢個人有方法可以令新一代更易接受本土信息
咁絕對係好事

高登定律：
逢紅必反>當地底泥咁踩到落深淵>隔幾年見跌到谷底就捧返上來洗白放上神枱

連登D 影響力

但西多屎一定唔會!
奶共

但笑波子本土!
所以佢先會捧

連登吹雞去東涌圍大媽，又話貼六四貼紙，點知周浩鼎去左幾次，連登仔都仲未出擊大

笑波子
如果你肯拍多啲依啲片
大家一齊吹奏你又點話

笑波子一路安份守己
都唔知你班友屌乜

兩害取其輕

唔係話吹奏笑波子 畢竟自己初中嗰陣都同班小學雞一樣on99睇笑波子
其實佢喺target小學雞market之前一直有出片講過時事/政治議題
最深刻雨革果陣佢直情有出過片屌黑警
無奈小學雞market太大 佢冇咗以前自己種風格 轉行on9路線之後 好早就unsubscribed了

屌，而家連笑波子都有人吹奏
連登真係變成child登了

講真, 笑波子個名我聽得多, 真正睇佢條片係第一次
原來佢咁大個

唔講個人, 淨係講呢條片, 其實就幾無趣既, 不過個內容好正確
算係咁啦

對人不對事
冇腦就咪撚學人上網

笑波子你望下呢個post
你keep住做肯定上到位 對你改觀

我覺得佢好努力呀
出片出得咁密真係要好有恆心先做到
連我姐夫三十歲人都鍾意睇佢

唔係吹奏佢 但講真佢都算係咁 肯講下政治同時事野比啲細路聽 呢排次次開youtube都係啲垃圾雙11片 youtuber之中佢都算係有良心嗰堆

仆街啦，連登仔開始撐笑波子，波子哥哥應該好快收皮😭😭😭😭

睇完依條片感想

笑波子 > 達哥

[b‘‘達哥唔幫支那賣廣告你養佢 ’’[/b]

已經比達狗好得多
中資達

你收撚皮喇
連登不撚嬲係對人唔對事㗎啦
佢地唔係逢中必反 逢政府必踩

不嬲都撐笑波子
人地低質起碼好過奶共

其實冇變到 本質都係踩緊政府
話不嬲點點點果啲 唔知你係想曲線定點

對事唔對人
波子哥哥好野

佢平時啲片就不嬲垃圾，呢樣唔洗討論。

但咁多位連登仔都要諗下，係咪下下屌完/笑柒佢就算。呢啲youtuber始終掌握大部分小學雞觀眾群，係咪應該鼓勵下佢發揮多啲影響力，講多啲呢類題目先係對個大環境有幫助呢？

做得好就值得讚

叫達哥出黎吠兩句啦
佢chatroom咁多小學雞

都好
憎還憎呢d youtuber成日sell垃圾content
必須要承認而家呢個世代youtuber或其他網絡平台對細路仔影響分分鐘大過學校even疏d嘅父母
新聞媒體佢地又唔會理
佢肯幫手灌輸返d啱嘅concept比班細路算係咁

笑波子哥哥不嬲高質

波子哥哥

真心覺得佢係愛香港

其實佢要拍野賺錢可以有好多主題
佢咁做就得罪哂D親中觀眾
有立場

好過達X 成日拍大陸廣告 錢已袋

拍片比細路睇就垃圾
你細個冇睇放學ICU？
人地Target係細路有咩問題

因為依條片subscribe左佢
當支持下仲肯講人話嘅youtuber

反佢純粹係啲人覺得佢成日扮on9取悅一班小學雞觀眾嚟搵錢好撚柒，成年人會覺得好嘔心好做作
其實佢本身人格上冇咩問題，所以未到真正厭惡既程度，而且佢認真講起野上嚟有文有路，所以依條片依個系列我會click入去睇，覺得講得幾好，作為公眾人物講野有控制到火候得嚟唔會過火踩到啲左膠條尾之餘，又帶到個訊息畀觀眾

點都寧願小學雞睇波子哥哥大J哥哥啦
而家啲細路真係玩抖陰架屌

佢唔係第一次拍呢D政治議題片㗎啦，佢一直都會揀D熱門議題嚟拍，同埋肯講人話。你可以否定佢風格唔啱你睇好幼稚，但人地本身市場定位就係小學雞路線。反佢D片低能同去嬰兒用品店屌D玩具弱智冇分別

好 今次真心支持佢

2舊屎

有教育意義嘅兒童節目

波子哥哥我知錯啦

而家先知條友有成79萬subscriber

講真如果要改變下一代 波子大j呢d角色最撚重要

真係笑到我仆街，平時反大J哥哥波子哥哥反得最落力既連登仔而家竟然個個調轉槍頭，我係笑波子一定笑到反肚，一條片就可以取悅連登仔
笑波子你好，我知你有睇呢個post post

笑波子哥哥一向高質, 好多child 登仔淨係睇d 唔睇d

波子哥哥好波

啱啊 教育吓啲00後啦 唔好on99咁俾身邊啲大陸喱洗腦

波子哥哥 唔反了，唔反了

果然一路以黎無支持錯 波子哥哥

今次支持下佢啦

今次撐佢
令我諗起龍珠既撒旦先生，當全世界都諗緊點樣打贏布歐，而佢就選擇同布歐做朋友去改變佢

估唔到我都有讚佢啲片既一日

我都笑撚咗,港豬就係咁,平時就屌啲垃圾片屌到大大聲
而家有少少甜頭就打晒飛機,十足十啲廢老咁
咪講話咩出呢啲片要讚下鼓勵下
他日出返啲鳩片你班撚樣咪又再屌過
無論網上定係現實都係豬

樓上班友咪再講達哥啦
一陣班fans又衝入黎吠
平時屌淘寶有十萬個理由
撐達哥幫天貓雙11賣廣告又有十萬個理由
睇到都煩

對事唔對人 做人理性少少
唔好咁弱智OK?

佢今次真係講得好好 香港有時需要一d網路上既人去講解一下依家香港究竟發生咩事同埋去分析對大家有咩影響 如果唔係00後就唔會明白東涌點解會淪陷

Ching心水清
班友一啲立場都冇，有少少利益就個個轉曬風向
先有頭幾個連登仔開頭讚，之後嗰啲就全部跟住個風向去、真係佩服曬咁多位尚書大人

利申 呢條片係有意義
但我係笑緊你班連登仔

有咩問題，一味盲反或者盲撐先係港豬
今日出段好片咪讚，第日出d鳩面咪又再屌過佢，最緊要有自己既分析
利申：個d乜大J笑波子既片一條都無睇過

呢條片內容係唔錯，
但講嘢嗰方式邊度鄉下

其他不願置評留返俾小學生評

記得佢好祟拜伍公子
要做好自己比偶像睇到

一單還一單先，佢有小學雞、中學雞名氣，而今次肯講下政治話題，至少比佢既觀眾層接觸支那人點樣摧殘香港，有佢一定既影響力。

要知道愈來愈多細路係“翻深圳"玩，而你又諗下有幾多所謂人渣youtuber 教人去支那玩。再講其實支那都一直從娛樂洗香港人腦架，你睇下成個cctvb

至於佢拍既影片，我冇睇過，廢時幫佢賺click rate ，但呢條片值得睇一睇。

估唔到佢呢條片講野有文有路
又present得幾好 至少唔係9up
有新聞有數字support

唉
而家真係一到放學時間
總會聽到幾句支那話..

最正係見到佢啲fans 都comment 支持

條片係有影響力,有意義
但我係講緊連登仔,一啲立場都冇
讚佢"今次唔錯"都可以理解
咩"不嬲清泉/高質,香港no.1 youtuber"
我唔知真心定假膠,但呢啲真係柒到喊

係咩? 但係伍公子好憎佢

笑撚死

收皮啦你班撚樣，人地拍又屌唔拍又比你地屌，起碼笑波子而家叫做拍過條片向班小學雞講下政治，點睇都好過你幾個柒頭係度狗吠

我由細第一個睇嘅youtuber就係波子哥哥

有次event見到佢真人 超nice同我selfie

唔明點解呢度有人咁憎佢

講得幾好，尤其最後嗰個警告
雖然真係頂唔順佢懶係好笑咁

都估到有負評

補充返 佢一直都有拍過呢啲講解時事嘅片

點解唔可以讚佢？
唔通要日日upload條片大嗌香港獨立先得？

可能人人幽默感唔同 我覺得幾好笑

anyway 佢肯講已經好值得讚

講人話

佢平時最多都係政治冷感
未至於好似閪多屎噉奶支奶到上頸

如果波子肯去改變, 點解唔畀機會人?
噉以後重有冇依啲人?

人地幾十萬subs
搵幾廿萬一個月喇
洗閪你連登吹奏咩
看得自己那麼高

直必

咁佢個market 係小學雞，頂多去到初中，唔通講女，講事業，就好似啲兒童節目，你睇，一定覺得on9

靠連登仔就乞得米啦

如果我哋打多幾隻字，佢哋就肯用自己影響力去教化班小學雞，咁吹奏佢哋又何妨，不如話抵到爛啦

第一次無比正皮佢

不嬲覺得佢on9冇料到

不過今次大是大非前起碼講人話

真心講得幾好
有少少改觀

@power_off

支持下

佢呢條片有教識啲小朋友呢樣嘢 值得加分

但依然唔會睇佢啲片

有社會責任係好事

老實講
笑波子最多都係on9
咁細路仔鍾意睇on9野無可厚非
反而閪多屎呢啲成日踩港吹奏支那真係應該反

人地做好事讚下都唔得
好過其他奶共啦 對比起佢真係相形見絀

今日先見到班中學雞講支那話

呢d咪叫有公關

佢會動用下佢嘅影響力，算係唔錯

其實我覺得佢呢d平時做開中小學生市場嘅youtuber做呢d教育先會感染到班中小學生。

但如果平時講太多政治，又會被中小學生嫌棄，如果好似呢單咁連佢哋都岀聲，中小學生就會覺得係實在關佢哋事。

昨日連登：屌你老母笑波子
今日連登：笑波子高汁
明日連登：有冇人發覺笑波子係youtube 清泉

人地當兒童節目咁做 有咩問題 真心唔明點解有人會屌佢D片小學雞 形象尚算正面健康 好過睇D咩慕容公子 成日傳播Don9 價值觀D細路

對事不對人唔評論佢平時點 總之今次呢條片就係做得好啱

你地自己諗下有邊啲YouTuber會夠僵咁做？

波友

加返分

其實笑波子肯拍呢d有政治立場既片，無疑自斷佢米路 起碼冇咗支那搵佢拍廣告 相反你睇下達狗...接支那job接到手軟

所以佢仍然肯拍肯講， 點都要比個like支持。各位連登仔就屌少陣啦

利伸：之前冇subscribe 佢YouTube channel, 就係因為呢條片而subscribe咗

我只認同你第二句
不過認真，會講香港議題嘅Youtuber真係少之又少
係值得一讚

因為佢地老母係講普通話

其實佢講呢啲議題真係影響到班小學雞
Btw 已like

其實佢有幾條片都有認真講香港嘅情況
唔只呢一條 講真嘅 雖然佢嘅觀眾層係小朋友
為咗迎合小朋友 拍啲片都要益智返啲啲
但香港發生咗啲事 佢都會拍片認真分析
希望救到嗰班仲係土生土長嘅小朋友了解香港而家嘅處境啦

佢粒銷魂墨好出位 有冇人成日比粒野影響到

笑波有d片都唔差

史上第一個過千正皮既youtuber

咪撚因人廢言啦連登仔，俾啲理性好嘛

香港人唔配有笑波子

同盲亨一樣
雨革幫下手就即上神台

不嬲睇開波子哥哥

呢鑊撐佢

政治不嬲耐唔耐有咩大事都會出

準備上神台

只要係勇於面對現況，而唔係做鴕鳥既人，都值得追捧

佢係咪住東涌

有無其他youtuber敢講到咁白

喊波子在此一遊

要踩佢死對頭大丁了

波哥哥

呢家連笑波子都有人吹奏

dont make stupid people famous

第一次見笑波子post唔係負皮

做得巫妖王就一早要管理下自己班𡃁啦

冇錯 所以咪話連登仔反係正常 但唔係盲反咪得

啱 雖然冇睇開
不過你睇下肥閪屎呢啲垃圾(包括一齊圍爐個堆）用香港個名嚟揾錢 憑咩？
佢地夠撚膽講呢啲話題咩

起碼對象係小學雞，都講下時事

10後已經唔睇香港野啦

連欣賞下 吹捧下 都唔肯
人地點轉風向同你一齊做同樣野同一信念？

小朋友 你老豆獎你下次默書高分。定屌少d 罰少d 有用？

有咩用

呢條片值得click入去比個like佢啦

今次抵讚

淘寶屎邊會講

笑波子＞達哥

癡撚線，岀一條片就洗到底

好過西多d垃圾吹奏大陸先啦

得罪講句，達哥啲fans仲底質過笑波子啲小學雞

屌你仲衰過達寇，條友根本係比on9睇

香港人唔配擁有笑波子

垃圾鳩屎來姆收錢收到傻
邊會拍片
要拍都拍維穩垃圾片啦

Arm channel尋日都有講

今次笑波子威過達狗

真
on9

咁撚有骨氣！

究竟你係因為佢做既野而反佢個人
定因爲反佢個人反佢做既野
做人成熟d 啦

講人話點解唔撐得

佢其他on9片我依然唔會睇

唔反笑哥哥了

做得正確咪撐囉
笑波子為香港發聲做得啱咪撐 理得佢係咪博洗底
達哥幫支那天貓宣傳咪照屌
對事不對人

香港人唔配有波子哥哥

正評以示鼓勵喇
雖然無睇過佢啲片都知佢好on9
但係可以教到00後就叫有用啦
做得正確就唔打擊咁多
希望佢keep落去繼續為香港出一分力 教育下啲00後

反而達哥

以前成日睇佢
自從佢幫支那寶賣廣告就冇左睇了
好失望

笑波子 啲片一條都無睇過
達哥都幾年無睇
內容就評論唔到啲乜

不過好明顯 達哥fans仲低質過笑波子

達哥一條呢啲片我都未睇過人傳
有幾高質

除左個講時事值得讚，其他地方真係

Feel到每個位都比心機唸，加effect ，但係真係好無聊

好波喎

1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

點解中共維穩咁叻，係因為人哋識統戰，喺唔同群體同階級灌輸意識形態 呢段片幾好，本土派同港獨派都需要人教化吓啲00後，10後

兩年前已經有講過條橋

not for you

唔反了

支持笑皮子哥哥

佢做youtuber上晒位，一個月賺十幾萬，根本唔需要討好連登仔，我信佢真心為香港

真係唔明，達哥條偽君子日日奶共，係連登仲有咁多打手，反而笑波子肯係依啲問題上為香港人發聲，敢說敢言，某啲人仲係度盲反

講到笑波子啲淘寶開箱片唔係淘寶咁

係咁依比個like佢啦

睇一睇，原來佢有成792k人訂閱...

點解笑波子淘寶開箱就無人屌？
一條片講下時事就比人捧上天？

佢好似住黃埔附近

早就應該一步一步咁講啦其實

唔睇達哥了 轉睇笑波子哥哥

呢獲真係撐佢，起碼敢講人話

我正式宣布我以後唔會笑鳩笑波子哥哥

好過西多士！

第日唔再屌d中小學雞睇波子

連登仔

呢d effects 係用黎吸引佢既目標觀眾

其實唔覺得笑波子低質
佢嘅target不嬲都係小學雞群眾 拍嘅片係廢啲低能啲
但係咁樣有咩問題啊？我反而覺得佢咁樣好識得審時度勢
好知道自己能力 唔會高估自己
如果佢唔target小學生 target返啲大年紀啲嘅
上有伍公子 大雄 熊仔頭 mingjai
佢點會發到圍
相反依家穩守自己觀眾群 反而做到最大
叻仔黎
份人又算勤力 一日一片真心佩服 而且有齊剪接 音樂 效果
同時又關心香港 好貼到話題
雖然冇咗啲大人認同嘅幽默感
但係真係唔可以否認佢嘅努力同能力

唔反波子哥哥了

原來香港有咁多小學生

記得波子一開始都係拍呢啲片
之後發現拍打機片賺到錢先變on9

正式冊封笑波子香港第一youtuber

笑撚死, 突然間咁撚多人捧笑波子

光復波子哥哥

我成班學生睇佢啲片
啲家長問我點算好
以加我可以答佢地
幾好睇呀 形象健康

香港愈黎愈垃圾就係多得你呢種只係盲反或者盲撐既人

從來唔係對事而係對人

你同班藍絲廢老無分別

宣布笑波子係全香港最高汁youtuber

留名睇其他youtuber 跟風講政治

多謝笑波子哥哥
為本土出一分力
但連登仔只會打飛機
高下立見

跟風都好過唔講

之前有睇開笑波子啲片，覺得輕輕鬆鬆唔使用腦咪睇下，成日見連登啲人反佢，都唔知反乜，佢又無做咩乞人憎嘅野，一直密密出片，係低能啲但小學雞鍾意睇又得罪你地咩

迷波子了 做返正常人

係就好呀

而家已經淪落到唔奶共已經係好人
希望波子哥哥唔好比支那收買啦

其實佢每次都有出政治片

其實佢除左平時扮on9同細路向之外 佢重衰咩
講到佢本身係壞人黎 呢條片會洗底咁

平時無睇開佢d片

我不嬲無反笑波子
係你班連登仔見人反你又反 人棒你又棒無獨立思考啫

算係咁

佢唔係扮on9
係本身on9
同埋佢中英文都好差
教壞細路

訓左幾日
笑波子上左神台未？

咁以事論事啦 呢條片係咪有意義先？

佢平時on9又點，中小學生都會睇，

而家佢soundbite夠大，佢一段片大把中小學生睇

利申之前唔多睇佢d片

最怕笑波子日後會被打壓、甚至被港共DQ（相信呢個政權會DQ更多唔同資格，唔會淨係垃圾會已完）

最怕笑波子日後會被打壓、甚至被港共DQ（相信呢個政權會DQ更多唔同資格，唔會淨係腥講垃圾會已完）

佢點教壞細路法 無咩睇過佢d片

中英文差又可以做反佢既理由？

咁佢啲片對大人嚟講係悶
但係兒童向嚟講係無問題嘅
等於你會話譚育嬰姐姐啲嘢唔啱大人睇
唔會話佢唔係好嘅兒童節目主持人
咁佢有仲有提下政治嘢，就直頭抵讚添啦

笑波子＞紅達

屋企個妹成日睇佢
依家唔話佢係on9仔喇

終於唔係拍垃圾片
拎到班學生市場再傳播訊息 用心良苦

本身on9都唔夠差
即係班細路由細到大就培養出低俗、嘩眾取寵嘅習慣
咁真係冇問題？
行為一單
語文另一單
語言係文化基礎
啲一舊舊嘅中文夾雜大量懶音
又冇問題？
英文屎就唔洗我講啦

香港最後希望

條片有意義同你班連登仔跟風有咩關係？

跟咩風？ 跟風講東涌定跟風講笑波子

佢條片係有意思唔係廢up既片 拎出黎講就係跟風？

佢兒童向 on99都理解既 唔通對住班細路一本正經咁講經咩

拍得片既都會有唔同風格 有低俗有高尚有資訊形
其實唔係導人向惡或者灌輸錯誤價值觀都可以啦

佢懶音係抵屌
但佢中英水平高低同佢拍片搞笑做on9野又係咩掛鈎

佢吸引到新一代既都希望佢會改變到新一代對香港既關心

收皮

岩呀 愈黎愈多小學生講普通話

同意
完全係我心中所想

好過班連登仔，淨係識匿埋唔出黎發聲
真係五十步笑百步

笑波子今次值得讚